[淘寶] 品評傳說中比可口可樂更正既「嶗山可樂」!!

咩係嶗山可樂??

在正宗嶗山礦泉水的基礎上添加烏棗、白芷、砂仁、良姜、丁香等十餘種中草藥成分和豐富的CO2氣體，採用獨特配方精製而成，是中國青島製造的健康可樂

食評 :
平時淨係會飲可口可樂原味，因為zero同低糖都有怪味 但飲得多，就覺得可口可樂口味無咩層次，一味死甜

倒出黎就咁睇，顏色係同可口可樂一樣既 聞落去，你唔會話覺得好大浸中藥味，有d特別香味咁

一飲不得了，有d怪味，諗緊吐唔吐出黎 但含含下，又覺得幾正，d味道好特別，飲多幾啖會上癮 唔似可口可樂咁，你好似飲緊化學野

可能佢用有氣水整，所以唔會好多泡同氣，無咁易胃漲

(滿分5★)
色 : ★★★
香 :★★★★ ( 本身飲開中藥，唔覺得d味難飲)
味: ★★★★ ( 如果去食飯，有呢隻可樂, 可口可樂,百事，我會簡呢隻)

分分鐘仲毒撚過可樂，不了

痴撚線 咩都擺落口

唔似可口可樂咁，你好似飲緊化學野

可樂似化學野
你支元素週期表都唔似化學嘢咁勁
果然中國勃起了

至少我飲落口清新d，同埋無可口可樂咁漿口同牙 飲落喉嚨幾舒服

美國野唔飲
飲中國野
中國人

係咪即係有汽既王老吉

美食無分國界，莫非唔鐘意中國就唔食中菜咩

王老吉啲frd

類似，但味道唔似王老吉的 唔識形容浸味

咁樓主你飲多啲
好野黎

我飲返美帝化學野就得

其實都唔係話想比較既，單純當隻新既飲品試姐

屌你老母

係舊登睇過個post
同佢齊名既好似仲有白花蛇草水
樓豬幾時試埋

( Show Blocked User - 阿蘭·達瓦卓瑪 )

大陸仔

記得呢隻好似好多人講好難飲

之前飲過 勁撚難飲

之前係山東行嶗山買過支，沙示d fd嚟

沙示好好飲喎

沙示係萬金油味wo ching 呢隻比起dr.pepper,沙示正好多...

唔係黑松沙示喎，係屈臣示、mugs嗰隻
dr pepper我都麻麻

剩係識飲甜野依家D細蚊仔
沙示無返咁上下都唔識得飲

想知加咁多中藥材係咪標榜健康 ?

秉承傳統嶗山可樂製作工藝的精華，特別保留了經典的傳統手工炒糖做法，炒出地道十足的中國特有糖香。純正中國糖香融合烏棗的特殊香蘊，嶗山礦泉水的甘冽清香，口感清爽甘甜，滋味獨具一格。

而據中國古醫烏書記載：烏棗性熱，為滋補珍品。良姜性溫、味辛，有健脾暖胃、祛寒燥濕等功效。丁香，辛，溫，歸脾、胃、肺、腎經，溫中降逆，補腎助陽。白芷，散風除濕，通竅止痛。

利申: google